大家唔開心嗰陣會做啲咩？

香港人還記得嗎？
熊家俊先生（25歲） - 15/12/2017
梁凌杰先生（35歲） - 15/6/2019
盧曉欣小姐（21歲） - 30/6/2019
鄔幸恩小姐（29歲） - 30/6/2019
麥小姐（28歲） - 3/7/2019
梅先生（32歲） - 5/7/2019
范先生（26歲） - 22/7/2019
Calvin 郭先生（25歲） - 27/8/2019
姬先生（16歲） - 2/9/2019
何小姐 (27歲)） - 4/9/2019
陳彥霖小姐 （15歲） - 19/9/2019(全裸墮海)
曾穎欣小姐 （26歲） - 7/11/2019
周梓樂先生（22歲）- 8/11/2019(被墮樓)
少女 (17歲) - 17/11/2019(全裸墮樓)
李女士 (45歲) - 18/12/2019 (全裸伏屍)
李仁博先生(32歲) - 19/12/2019(腳纏啞鈴墮海)
翁家倫先生 (41歲）- 23/12/2019 (被吊頸）

元朗恐襲 - 21/7/2019
荃灣恐襲- 05/08/2019
太子慘案 - 31/8/2019
北角恐襲 - 15/09/2019
荃灣實彈 - 1/10/2019
西灣河實彈 - 11/11/2019
圍攻中文大學 - 12/11/2019
油麻地人踩人 - 18/11/2019
圍攻理工大學 - 16/11/2019 29/11/2019
理大廚房佬被非法禁錮 - 23/11/2019 - 至今

無數香港人被爆頭射眼性侵強姦輪姦被跳樓被跳海被斬手斬腳

喊

打飛機

唔好喊 聖誕節要開心

屋企有人 係街搵個冇人既位喊
喊夠先返屋企
建議唔好聽歌 因為首首都會變失戀歌
睇搞笑漫畫 心裡的聲音 大推

咩事唔開心呀

有巴士唔搭
自己慢慢行返屋企

聽歌

夜晚來回叮叮坐上層，西港城去筲箕灣，再掉轉。
如果時間尚早就銅鑼灣落，去誠品睇下書，再唔係就中環落，轉渡輪去九龍。
有次直頭夜晚搭慢船入長洲，再出返港島。

不過你要確保自己未去到崩潰邊緣，先至好搭船

聽歌 瞓覺 煲劇
喊 飲酒

我都試過

喊住咁瞓教

我都係會坐叮叮
好鍾意將個頭挨係窗邊
好舒服好似會吹走啲唔開心嘅野咁

飲酒

會喊 訓教
諗生存有乜意義
諗點樣自殘但又唔敢

一個人坐叮叮，遊覽下港島睇風景

同人傾下計,傾傾下就開心曬

聽啲好嘈嘅歌

我都係